[集思廣益] 點樣可以知女友有幾愛自己？

你都無，點會知

其實我feel到佢唔太愛我
但我又唔肯定 因為佢成日變

有

佢做左咩令你覺得佢唔太愛你?

忽冷忽熱

你都忽冷忽熱 甚至唔好對佢咁好 唔好成日揾佢先 唔好秒回佢 如果佢好鐘意你 驚你溝第二個自然會揾你先啦